爆相爆片： 大銀幕被扑爆 車主：差人叫我查案

爆相爆片：
大銀幕被扑爆 車主：差人叫我查案

■街坊Look男人（左圖）執起嚿石掟爆大銀幕。

村地泊車箒，咩事會得罪人俾人扑車呢？從事裝修工程的鄧先生表示，之前喺西貢斬竹灣接咗單Job，喺嗰度做裝修，為咗方便往返，他揸Audi房車出入，將車泊喺村口空地，「問過村民，話唔阻路唔阻人，冇乜所謂。」泊咗大約半年都相安無事，點知到本周三就出事啦。

泊村地出事

話說鄧先生當日早上如常開車到空地泊車，至傍晚6點幾取車時，見到架車成塊大銀幕爆晒，呈蜘蛛網狀裂紋，於是翻睇車cam還原事發經過，發現有個着短衫褲街坊Look男人從橫巷走出來，不分由說喺草叢執起嚿石頭掟爆大銀幕，之後不知所終。鄧先生稱按疑兇衣着，應該係住附近的村民，但對事件起因一頭霧水，「噚日泊位冇阻路，仲夠一架中型貨車過，之前又冇同人嘈，點解俾人掟石，諗極唔明。」

最令他激氣的是，他立刻報警，差人回應話嗰度係私家路，冇人手長期擺喺度幫手查案，「叫我提供多啲線索，話見到佢一係報警，一係捉住佢再報警，或者靜靜哋跟住佢睇佢入邊間屋。」佢話唔知差人係咪有心做單案。警方則回應案件已列刑事毀壞，正追查逞兇者下落。

上一則
爆相爆片：工會促運輸署准車廂裝cam自保

下一則
今日焦點●即聽

牛屎佬

再嘈放你石墩

「差人回應話嗰度係私家路，冇人手長期擺喺度幫手查案」
乜撚野理由黎
屌你老母黑警 唔知仲以為講緊賭王陳金城係公海殺人單案

只有果條路嘅註冊人有權拉人

廢警

如果舊石上面寫住香港獨立可能極速破案

呢條村既村長同我都有啲交情

咁講條路死左人警狗都可以唔理

可能舊石係天降符瑞呢

所以私家路一切犯法都唔插手？咁唔洗出公海了

早知侯賽因就係私家路攪慈善啤王大賽，駛乜去公海咁遠

777及一眾狗官即時出黎譴責暴力, 並將事件稱為暴動

痴撚線，個到係九龍城寨三不管地帶呀

泊架車係人地村私家路 抵死

接村民job 裝修又問過喎

唔怪得黑警成日講有事唔好搵差人
原來講堅

如果佢仆鳩爆返阿伯個頭
啲差佬都係咁做野又唔差喎

阿sir做嘢定唔做嘢都唔使你教